{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006447",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 알파카 펜션(2학년) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。 ご予約の際、人数に追加がある場合は予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがありますので、ご注意ください。 また、最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペット連れの場合は入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任もあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、持ち物を個人的に持ち込むこともできません。 また、客室内では喫煙が禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未定により料金や料金表が誤って表示された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 ペンションでは、個別バーベキューやプール、フットサル場、チムジルバンなどが利用できます。 予約は現地で可能で、現地決済なので火災にご注意ください。 駐車はペンション内に可能で、キッズプレイルームもお子様と一緒に楽しめます。 ペンションの近くには渓谷があり、散歩や水泳を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守ることは必要ですか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "人数に追加がある場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数に追加がある場合は予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理は許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、持ち物を個人的に持ち込むこともできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの娯楽や飲酒は制限されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が二重にされることはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未定の場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未定により料金や料金表が誤って表示された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンションでは、個別バーベキューやプール、フットサル場、チムジルバンなどが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "お子様向けの施設はありますか？",
            "answer": "はい、キッズプレイルームもお子様と一緒に楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには渓谷があり、散歩や水泳を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 691
    }
}